叫班TVB偽人整個「#打科興challenge」有冇得諗?

而家30-59歲都打得
一定要係ig打卡@官涌

順便錄埋遺言

係喎, 好似冇乜藝人打咗既

有得諗wor
tvb唔奶點叫tvb

#4hingchallenge